卒業制作でのアプリケーションを作り直す（21年春休みごろ）

理由：とりあえず動くものを作るために開発した結果、雑なコードになったため swiftの知識が0から始めたので可読性がない

修正する点 
・story boardの画面が多すぎるのでできるだけまとめる。 
・変数名やidentifyの記述ルールを統一する。 
・観光スポットに関する事項をCSVで管理する。 
・余計な書き方（for文やswitch分）とか見直す。 
・gitでの管理を見直す